真島浩新作漫畫太空探 險伊甸星原 Eden's Zero 中文 集中討論

1

目錄中文版每週更新

春夏秋冬男主角都用晒
西奇 係咩意思

東南西北未玩

秋冬係?

獸魂→秋
混合戰隊MIX-FIGHTER→冬
西奇→四季

我地係妖精的尾巴....!!!!

第一話OK既
如果佢玩冒險玩劇情好似聖石咁會好睇好多

只要唔係好似妖尾咁長/咁受歡迎,就應該得

見世界觀同妖精尾巴一樣 會唔會冇睇妖精尾巴會唔明

世界觀同妖精尾巴一樣????

真島浩

夏樣 格雷頭

姐係鐵龍

東立台版

點解第一集的結局已經咁悲痛

真島浩仆街死

睇依條垃圾=支持漫畫界繼續輸出垃圾

雖然人設都係咁

但第一集黎講唔差啦

點解會有哈比

真島浩次次都搵大波妹做主角

同普魯一樣,上套吉祥物要出場

個南瓜機械人似係新吉祥物

咪又係露西

唔通揀個冇波既

第一話都未睇就想講句"快D完啦好嘛?"

🤔🤔🤔

英文2 全文

轉型畫h漫伸好啦

畫集

第2話最尾提到冒險者公會
想行返妖尾果套出任接任既模式？

似乎係

點解佢畫唔返聖石小子個種質素既作品

今次哈比有用好多

第2話 中文

到目前為止第2話都仲係幾好睇
聖石一開始都唔係咁好睇
係去到打殛克/開始講莉莎果時先至入戲玉
聖石點解好睇係因為佢有個好明顯既故事主軸
就係解開莉莎秘密同集齊聖石
成套野既伏筆同埋分支劇情都係圍繞住主線來走
所以你會覺得成套野係好完整

妖尾因為係玩公會出任接任
每個篇章都好獨立好唔連貫
每個篇章都可有可無咁
主線劇情就好弱

如果今次玩冒險者公會又係好似妖尾咁接任解任冇主線就真係GG

有無漫畫網更新左呢套野

暫時無

東立電子書要搞

漫畫新連載？

妖尾換人畫再出續篇

換人出續篇有咩意思
內容巳經垃圾
可出小小既畫風都無埋

死唔斷氣

機械做主題

哇屌
第2集就玩 生物完全改造成機械人

第3話圖透

頭兩話意外地好吸引

第3話

第三話劇情一般
但係d人物畫到完全走樣

4

又係魔力

垃圾